［集思廣益］大家食杯麵飲唔飲埋啲湯xx(

飲杯麵啲湯姐係飲味精
飲完會更加口乾

唔飲
飲

台灣人好鐘意飲

飲 但唔會飲哂

真係
我有個台灣friend 之前去搵佢 佢會飲哂啲湯去
好誇張

如果食完仲餓多數會飲哂佢

通常飲湯都會係咁依扒兩啖麵

點都會忍唔住飲幾啖嘅
以前會飲曬不過近排都無

通常都飲湯唔食麵

加兩隻蛋之後攞去叮